就黎做節啦 大家不如返高登 一家人齊齊整整

牙joe煮定飯等緊我地返去

試問咁好嘅daddy邊度搵

一家人冇隔夜仇

有啲野過咗就算啦好唔好？

聖誕節要返工，不了

返高登？不了

哈哈。。。。。係咩

G持牙,各位JM 一齊反咩啦

要上連登 不了

我諗牙Joe準備攞iPhone官方App做聖誕禮物送比我地 我驚到時收到忍唔住喊左出黎

不了

已order千盒印度雞翼返去開p

屌你老母，不了

高登，不了

返左冇人理

岩牙

抄我

樓主又Chow post

呀joe，收皮啦

Ching ho ball

Ok 再開